死連狗廣告又多又敏感

濕鳩uaf下下開我個safari

敏感過連狗老母個閪

On9上網仲要俾錢

Imbedded web都算
開我個safari做咩

你上網免費？

佢庇護工場免費WIFI上網

用LUNA 除左個白撚痴連豬STORE 冇見過廣告

近排直頭連豬STORE都冇埋

唔想睇可以quit 架
唔好咁幼稚ok?
唔好問埋d 咁蠢既問題by the way

秒

我幫你畀

幫你含

你要民主咪移民
搞亂香港

職業無分貴賤

咩黎

一早買左plan,支持連仔

講出黎唔怕人笑

性交一年

when the product is free, you are the product

喎啱諗住搵ios link俾你
原來落左架

死窮閪

拿綜援 吹？